【好片回帶】香港唔係冇地，填海係為左俾商家佬同國企喺香港庫房提款！

香港唔係冇地，填海係為左俾商家佬同國企喺香港庫房提款！填東大嶼山超一超資分分鐘成萬億！提防受騙呀！

依家貿易戰中共莫財震過貓王，應該好需要香港泵水，經過協辦工程的中國企業作為水喉，返上去救火。一萬億基本上係我地庫房全副身家，希望立法會一如既往順利通過之後，香港唔使破產，有返幾蚊刮下沙，食草可以買支水送下口啦。

段片講既野我中學果陣都知
但港豬係唔會接受現實

都係果句，錦田既面積=成個九龍既面積
話香港無地果d真係死撚左佢算

呢個已經唔係港人政府而係可以正名為：港共
因為目前大部份香港政策都係由中共話事

一齊死啦。 全港冚家鏟